**Тестовое задание Sociaro.AI (Fullstack developer)**

Технологии **#django #react #docker #git**

Формат этого задания максимально приближен к нашим ежедневным задачам.

Задание делится на несколько **обязательных** подзадач.

**Backend** приложение - django api сервер, задача которого сводится к авторизации и предоставлении данных из orm.

Сценарий работы:
Пользователь должен иметь возможность зарегистрироваться, авторизоваться, загрузить с помощью формы data.json и далее на базе полученных данных формировать различные дашборды(шаблоны).

примечание

Регистрация, авторизация с использованием **django.contrib.auth**

Модель ORM Django для хранения и загрузки/обновления данных из **data.json**.

Шаблоны и настройки dashboard должны так-же хранится в модели.

Методы в Admin должны дать возможность изменять настройки модели Dashboard(Название, выбранные фильтры и тп)

**Frontend**

1. Верстка и подготовка шаблона из Figma

2. Реализовать отображение значений первых 5 колонок на графике используя данные из **backend** тип графика **lines/bars.**

3. Реализовать динамическую таблицу с возможностью сортировки по полю **Date** и строковой фильтрацией по значению поля **Media Source** , используя данные **backend**

4. Реализовать изменение доступного для отображения набора данных используя **daterangepicker** с **min/max date** (ограничитель выбора возможных дат в календаре) где мин и максимальная дата равна мин и макс дате из **data.json.**
При изменении **daterange** реализовать и перерисовку графика и таблицы

Условий несколько:

- Django;
- React, Redux;
- Развёртывание с помощью docker
- Работоспособность в двух последних версиях десктопных браузеров (IE, Chrome, Safari, Firefox).

Ресурсы:

Дизайн: [https://www.figma.com/file/Dub8tcm9WUBRPBIxrIiMZeiP/Тестовое-задание?node-id=8:4](https://www.figma.com/file/Dub8tcm9WUBRPBIxrIiMZeiP/)

Библиотеки:

Графики

[https://github.com/highcharts/highcharts-react](https://github.com/highcharts/highcharts-react)

Daterangepicker

[https://www.npmjs.com/package/react-bootstrap-daterangepicker](https://www.npmjs.com/package/react-bootstrap-daterangepicker)